--- 

title: "Niklas Lundblad:" 
date: 2008-04-18 00:49:27 +02:00 

---

> Kopplingen mellan nätverksarkitektur och fysisk arkitektur löses upp.

Copyriot refererar från seminariet upphovsrätten 2030... 